想返大陸試下睇 dolby cinema

想睇Dolby cinema好耐，宜架最近深圳有間想去試下，
但冇大陸電話，請問仲有咩方法可以上綱買到飛？